捕獵者要怎樣才方便抓住獵物？答案是他主動給你逃生路線，他就在終點。

Cheng Lap
捕獵者要怎樣才方便抓住獵物？答案是他主動給你逃生路線，他就在終點。